2018年 第n屆黑屎漢堡

邊忽特濃？都無咩汁
脆脆得3塊

龍蝦味
好難食

好失望
3/10

10:1

得d邊有汁
叫四層芝牛堡好過

仲諗住去食

麻麻地 食唔晒

唔脆冇汁芝味重失敗

你就好 咁多屎
我果舊乾到

食神

叫左多汁 唔難食 但太多肉食到好飽

叫左多醬都得咁少汁

點解你哋咁鍾意食垃圾？

屎味澎湃，爽呀！

極品

仆街睇到好急屎

仲有無加大shake shake

點解會有沙律醬起上面

精嚟

唔好食，個脆脆同黑椒汁唔夾
叫多醬都咁少醬，唔使食double果個，食返普通仲好

M記轉左金拱門 有沒出過新包 對上次出新包係幾時? 年年翻抄

食普通最好，但ｄ黑汁甜咗
都係初代最好食

比返玉子將軍我呀
龍蝦味shake shake 粉還可以